# Traditional Chinese translation for linuxmint
# Copyright (c) 2009 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2009
# This file is distributed under the same license as the linuxmint package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: linuxmint\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2016-11-02 13:58+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-11-05 15:39+0000\n"
"Last-Translator: tomoe_musashi <hkg.musashi@gmail.com>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese <zh_TW@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-05-06 12:34+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18366)\n"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:111
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:251
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:443
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:461
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:527
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:530
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:582
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:585
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:605
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:628
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:635
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1499
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1597
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1605
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1661 generate_desktop_files.py:26
#: generate_desktop_files.py:41
msgid "Backup Tool"
msgstr "備份工具"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:168
msgid "Preserve structure"
msgstr "保留結構"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:170
msgid ".tar file"
msgstr ".tar 檔"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:171
msgid ".tar.bz2 file"
msgstr ".tar.bz2 檔"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:172
msgid ".tar.gz file"
msgstr ".tar.gz 檔"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:178
msgid "Never"
msgstr "永不"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:179
msgid "Size mismatch"
msgstr "尺寸不符"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:180
msgid "Modification time mismatch"
msgstr "修改時間不符"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:181
msgid "Checksum mismatch"
msgstr "校驗和不符"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:182
msgid "Always"
msgstr "總是"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:204
msgid "Excluded paths"
msgstr "排除的路徑"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:214
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:218
msgid "Detail"
msgstr "詳細資訊"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:224
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:233
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:227
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:236
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:268
msgid "Store?"
msgstr "儲存?"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:271
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:284
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:281
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:289
msgid "Backup or Restore"
msgstr "備份或還原"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:290
msgid "Choose from the following options"
msgstr "請從以下選項選擇"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:292
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:303
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:317
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:324
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:328
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:333
msgid "Backup files"
msgstr "備份檔案"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:293
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:337
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:347
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:353
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:358
msgid "Restore files"
msgstr "還原檔案"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:294
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:362
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:367
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:373
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:378
msgid "Backup software selection"
msgstr "備份軟體選集"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:295
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:382
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:387
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:394
msgid "Restore software selection"
msgstr "還原軟體選集"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:297
msgid "Make a backup of your files"
msgstr "備份您的檔案"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:298
msgid "Save the list of installed applications"
msgstr "儲存已安裝應用程式列表"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:299
msgid "Restore a previous backup"
msgstr "還原以前的備份"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:300
msgid "Restore previously installed applications"
msgstr "還原以前安裝的應用程式"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:304
msgid "Please select a source and a destination for your backup"
msgstr "請為您的備份選擇來源與目的端"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:305
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:341
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:349
msgid "Source:"
msgstr "來源:"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:306
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:342
msgid "Destination:"
msgstr "目的端:"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:307
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:343
msgid "Advanced options"
msgstr "進階選項"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:308
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:350
msgid "Description:"
msgstr "說明:"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:309
msgid "Output:"
msgstr "輸出:"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:310
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:344
msgid "Overwrite:"
msgstr "覆寫:"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:311
msgid "Confirm integrity"
msgstr "檢查完整性"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:312
msgid "Follow symlinks"
msgstr "依照符號連結"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:313
msgid "Preserve permissions"
msgstr "保留權限"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:314
msgid "Preserve timestamps"
msgstr "保留時間戳記"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:318
msgid "Please select any files or directories you want to exclude"
msgstr "請選擇您要排除的檔案或目錄"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:319
msgid "Exclude files"
msgstr "排除檔案"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:320
msgid "Exclude directories"
msgstr "排除目錄"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:321
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:325
msgid "Please review the information below before starting the backup"
msgstr "備份開始前，請先查核下方資訊"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:329
msgid "Please wait while your files are being backed up"
msgstr "您的檔案備份中，請等候"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:330
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:375
msgid "Backing up:"
msgstr "備份中:"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:334
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:379
msgid "The backup is now finished"
msgstr "備份完成"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:338
msgid ""
"Please choose the type of backup to restore, its location and a destination"
msgstr "請選擇要進行還原的備份檔類型，路徑，與目的端"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:339
msgid "Archive"
msgstr "壓縮檔"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:340
msgid "Directory"
msgstr "目錄"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:348
msgid "Please review the information below"
msgstr "請查核下方資訊"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:354
msgid "Please wait while your files are being restored"
msgstr "您的檔案還原中，請稍候"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:355
msgid "Restoring:"
msgstr "還原中:"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:359
msgid "The restoration of the files is now finished"
msgstr "檔案還原完成"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:363
msgid "Please choose a destination"
msgstr "請選擇目的端"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:364
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:546
msgid "Destination"
msgstr "目的端"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:368
msgid "The list below shows the packages you added to Linux Mint"
msgstr "以下清單列出您新增到 Linux Mint 的軟體包"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:369
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:389
msgid "Select all"
msgstr "全選"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:370
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:390
msgid "Deselect all"
msgstr "全不選"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:374
msgid "Please wait while your software selection is being backed up"
msgstr "軟體選集備份中，請稍候"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:383
msgid "Please select a saved software selection"
msgstr "請選擇已儲存的軟體選集"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:384
msgid "Software selection:"
msgstr "軟體選集:"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:388
msgid "Select the packages you want to install"
msgstr "請選擇您要安裝的軟體包"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:391
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:395
msgid "The restoration is now finished"
msgstr "還原完成"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:396
msgid "Your package selection was restored successfully"
msgstr "您的軟體包選集已完成還原"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:452
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:470
msgid "Invalid path"
msgstr "無效的路徑"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:452
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:470
#, python-format
msgid "%s is not located within your source directory. Not added."
msgstr "%s 不在您的來源目錄。未加入。"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:527
msgid "Please choose directories for the source and the destination"
msgstr "請選擇來源與目的端目錄"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:530
msgid ""
"Please choose different directories for the source and the destination"
msgstr "請選擇不同的目錄作為來源與目的端"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:545
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:548
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:552
msgid "Compression"
msgstr "壓縮"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:556
msgid "Overwrite destination files"
msgstr "覆寫目的端檔案"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:559
msgid "Exclude"
msgstr "排除"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:582
msgid "Please choose a file to restore from"
msgstr "請選擇要進行還原的檔案"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:585
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:605
msgid "Please choose a destination directory"
msgstr "請選擇目的端目錄"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:628
msgid "No packages need to be installed at this time"
msgstr "目前沒有需要安裝的軟體包"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:635
msgid "Please select one or more packages to install"
msgstr "請選擇要安裝的軟體包"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:703
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:704
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1206
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1208
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1514
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1515
msgid "Calculating..."
msgstr "計算中..."

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:719
#, python-format
msgid "Skipping %(skipped_file)s because named pipes are not supported."
msgstr "正在略過 %(skipped_file)s，因為具名管線不受支援。"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:761
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:801
msgid "Skipping broken link"
msgstr "略過失效連結"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:762
msgid "Broken link"
msgstr "失效連結"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:765
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:805
msgid "Skipping link"
msgstr "略過連結"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:829
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:838
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:847
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1267
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1278
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1291
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1355
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1364
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1374
msgid "Skipping identical file"
msgstr "略過相同檔案"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:869
#, python-format
msgid ""
"Warning: Some files were not saved, copied: %(current_file)d files out of "
"%(total)d total"
msgstr "警示: 有些檔案未被儲存，全部 %(total)d 個檔案裡複製了 %(current_file)d 個"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:873
msgid "An error occurred during the backup"
msgstr "備份期間發生錯誤"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:883
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1560
msgid "The backup was aborted"
msgstr "備份異常中止"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:891
msgid "The backup completed successfully"
msgstr "備份完成"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:982
msgid "Checksum Mismatch:"
msgstr "校驗和不符:"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:983
msgid "Checksum Mismatch"
msgstr "校驗和不符"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1035
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1037
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1066
msgid "Calculating checksum"
msgstr "計算校驗和中"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1112
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1136
msgid "(Not created with the Backup Tool)"
msgstr "(並非由此備份工具產生)"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1398
#, python-format
msgid ""
"Warning: Some files were not restored, copied: %(current_file)d files out of "
"%(total)d total"
msgstr "警示: 有些檔案未還原，全部 %(total)d 個檔案裡複製了 %(current_file)d 個"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1401
msgid "An error occurred during the restoration"
msgstr "還原期間發生錯誤"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1412
msgid "The restoration was aborted"
msgstr "還原異常中止"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1420
msgid "The restoration completed successfully"
msgstr "還原完成"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1551
msgid "An error occurred during the backup:"
msgstr "備份期間發生錯誤:"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1568
msgid "Your software selection was backed up successfully"
msgstr "您的軟體選集已備份完成"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1597
msgid "The specified file is not a valid software selection"
msgstr "指定檔案並非有效的軟體選集"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1605
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1661
msgid "An error occurred while accessing the file"
msgstr "存取檔案時出現錯誤"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1648
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1654
msgid "Could not locate the package"
msgstr "無法於所在位置找到軟體包"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1686
msgid "Please wait, this can take some time"
msgstr "請稍候，這將需要一些時間"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1688
msgid "The installation is complete"
msgstr "安裝完成"

#: generate_desktop_files.py:26 generate_desktop_files.py:41
msgid "Make a backup of your home directory"
msgstr "備份您的家目錄"

#~ msgid "Cleaning up..."
#~ msgstr "正在清理..."

#~ msgid "Backup"
#~ msgstr "備份"

#~ msgid "Restore"
#~ msgstr "還原"

#~ msgid "View content"
#~ msgstr "觀看內容"

#~ msgid "Your home directory was successfully backed-up into"
#~ msgstr "您的家目錄已成功備份到"

#~ msgid "Backup failed"
#~ msgstr "備份失敗"

#~ msgid "Backup successful"
#~ msgstr "備份成功"

#~ msgid "Restoration successful"
#~ msgstr "回復成功"

#~ msgid "Your backup was successfully restored"
#~ msgstr "您的備份回復成功"

#~ msgid "Restoration failed"
#~ msgstr "回復失敗"

#~ msgid "Opening the backup archive..."
#~ msgstr "正在開啟備份檔案..."

#~ msgid "Read error"
#~ msgstr "讀取錯誤"

#~ msgid "An error occurred while opening the backup:"
#~ msgstr "開啟備份檔錯誤"

#~ msgid "Restore your personal data from this backup"
#~ msgstr "從備份檔回復您的個人資料"

#~ msgid "Excluded Files and Directories"
#~ msgstr "排除的檔案及目錄"

#~ msgid "<big><b>Load data into your home directory</b></big>"
#~ msgstr "載入資料到您的家目錄"

#~ msgid "Extracting the content of the backup into your home directory..."
#~ msgstr "取出備份內容到您的家目錄..."

#~ msgid "Copying the backup file into your home directory..."
#~ msgstr "複製備份檔案到您的家目錄..."

#~ msgid "Hidden paths"
#~ msgstr "隱藏的路徑"

#~ msgid "An error occurred while restoring the backup archive:"
#~ msgstr "回復備份壓縮檔時發生錯誤:"

#~ msgid "Overwrite existing files"
#~ msgstr "覆寫現有的檔案"

#~ msgid "Exclude folders"
#~ msgstr "排除資料匣"

#~ msgid "Archiving your home directory..."
#~ msgstr "正在封存你的家目錄..."

#~ msgid "is not located within your home directory. Not added."
#~ msgstr "不在您的家目錄下.未添加."

#~ msgid "Included hidden directories"
#~ msgstr "包含隱藏目錄"

#~ msgid "Included"
#~ msgstr "包含"
